issue: 多窗口插件异常,omnifunc 无法正常启动（Lazy 的问题？）
字母后输入括号可英符？

想要可用的输入法，最好配一个拼音反查用的码表，考虑单字码表（小鹤音形+宇浩）

## 编码方案修改

为补足四码，将字根字的规则修改为：大码+小码+小码+大码，新增主要重码：
- 臼 - 猖
- 厂 - 蒜
- 手 - 镰
- 爪 - 俚
- 氵 - 泔（氵 后置）

## 简码修改

- gjr 琨->春
- lng 咽->嗯
- ayo 蛰->热
- hr 老->表
- 新增三简 老
- 新增三简 略

## 顺序调整

如下词语按高低词频排列：
- 使用-采用
- 外存-外在
- 内存-内在
- 他的-他妈的
- 基于-不堪一击
- 用于-手足无措
- 版本-舍近求远
- 背景-背影
- 重载-制裁(千古)
- 链表-长老
- 一次-一清二白
- 有空-有病
- 跳转-监考
- 自带-自营
- 高亮-高亢
- 两个-两用
- 下一个-搭桥铺路
- 协调-不以为然
- 主频-方步
- 存取-在握
- 读取-割据
- 一千-一泻千里
- 算法-血汗
- 换-換
- 量词-题词
- 谓词-主题词
- 取值-择优
- 赋值-同质
- 浮点-激战
- 辅音-福音
- 报错-下马看花
- 并集-烟灰缸
- 关联-尊严
- 只读-咱家
- 推送-抱拳-亚特兰大
- 话题-它是
- 那种-纯种
- 初阶-初婚
- 试试-宝宝
- 两端-逼上梁山
- 外皮-毛皮
- 你好-爱好-您好
- 排除-排队-扣除
- 并发-迸发
- 不急-不争-丧命
- 清空-清闲-洪福齐天
- 为例-为伍
- 读写-衣不解带
- 本机-功亏一篑-万无一失
- 相邻-想念
- 不会-不错
- 四分-临盆
- 手动-手艺
- 阶段-队伍
- 缩进-统共
- 预防-姑娘
- 主存-宝蓝
- 子网-函购
- 不到-碰到
- 奇数-秦晋之好
- 方差-帝王将相
- 取整-振臂一呼
- 网页-迥然不同
- 原生-花生
- 请假-诸侯
- 不算-磁盘
提前 dkgd 雵
提前 存储器 至第二位

## 删除

- 所有五字及以上的词
- 李红
- 走电
- 胡宗憲
- 狄仁傑
- 耳针
- 子路 -> 子图
- 三简调整：齉 -> 鼻
- 对一
- 三简调整：鵰 -> 周

## 新增

- 补全
- 书单
- 左值
- 右值
- 平替
- 真值
- 与非
- 或非
- 析取
- 析取范式
- 析取式
- 合取
- 合取范式
- 合取式
- 变项
- 脚标
- 成真
- 成假
- 多项式
- 取址
- 立即数
- 形参
- 实参
- 返回值
- 语法糖
- 作用域
- 解释器
- 沙盒
- 推文
- 黑魔法
- 解耦
- 它的
- 它是
- 竹笛
- 序对
- 首项
- 尾项
- 想好
- 命令行
- 卡顿
- 字符串
- 得道于
- 出（二简码）
- 特判
- 一阶
- 常项
- 合式
- 辖域
- 变元
- 记作 
- 同余
- 偏序
- 后文
- 恒等
- 当且仅当
- 仅当
- 组会
- 异或
- 闭包
- 商集
- 一一
- 二叉树
- 有穷
- 多态
- 下界
- 上确界
- 下确界
- 无向
- 有向
- 同胚
- 拉取
- 网口
- 斜口
- 硬核
- 狠人
- 课设
- 标量
- 通断
- 套接字
- 服务端
- 张量
- 函子
- 泛函
- 卷积
- 行吧
- 这周
- 教教
- 非说
- 组网
- 降维
- 泛化
- 来着
- 用例
- 优先级
- 放缩
- 上图
- 自旋
- 环路
- 让权
- 整型
- 重命名
- 逆否
- 拓扑图
- 重定位
- 极简
- 单步
- 任一
- 抓包
- 分治
- 自顶向下
- 自底向上
- 二项式
- 倒推

